주유소 사은품 신청한거 언제 들오기로 했지?
저번에 휴지나 생수만하지 말고 새로운거 해보자고 해서 스돕해놨는데, 그냥 들어오라고 할까?
그래. 그리고 혹시라도 형이 자리 비워도 뭐라 하지말어. 임시로 아줌마 하나 구해서 쓰고.  어디 아퍼?
머리가 좀...
너무 무리했나? 늦었는데 얼른 퇴근해. 내가 마무리 할게. 
저기..이런 말해도 되는지 모르겠는데...
뭔데?
